原來現今香港手機市場只剩下三叔同蘋果

早幾年都仲有LG, SONY, 鄰國小米同埋華為

反送中之後, 鄰國牌子已經冇人再用
SONY又唔爭氣, LG仲衰, 而家連鎖電器鋪已經唔會再賣LG電話 (唔知點解)
早幾年G系列, G4 G5都幾賣得
仲有V系列, 頭果幾代都賣得唔錯
但時至今日已經再買唔返呢個牌子既手機
相信黎緊呢幾年, 都係三叔蘋果兩個打

仲有牙石幾抵用

sony xperia 5 ii幾好

htc同lg都不思進取

LG V系列同G系列分別主要係條BAR
其實當時岩岩出反應都唔錯, 而且LG一直都SELL 「後備電」
其他牌子一早都唔比你換電, 要你用尿袋

係, 講少左HTC, SMARTPHONE 岩岩出果時, HTC都好有市場
仲搵左好多台仔幫手賣廣告, 之後仲有IRON MAN 都落埋場
但今時今日存在感好低

3310

其實都係講緊五, 六年前既事, 唉.. LG又係另一個motorola/ NOKIA

htc an界第1

LG V 系列其實出到 V40, V50
但以上兩部都好似唔見香港有得賣

太貴, 同價不如買蘋果好過, 三叔打得贏就係便得黎又拍得住蘋果
佢部S20 FE先4000幾

你以為
大把藍絲用X為

因為LG啲機真係好垃圾
最多捱到兩年必定會壞一樣野
一係燒底板，一係mon殘影，一係電池叉唔郁，仲有其他數唔晒

香港無左LG代理姐

因為根本冇供貨俾香港，市佔太低，唔值得出港版，只有水貨

正常有留意手機市場都知啦，冇左幾年

3310 Forever

Sony成日出埋d 窄身機，買比屋企人一定唔會買佢

瞓左幾耐
三叔靠平都講得出

用住Nokia答你

當年d機價高過iphone咁制

嚇死唔少人

受害者

小米華為好多人用，成日係街見到。反而lg.htc.sony係極小

LG電話部門撤出咗香港市場

其實我覺買旗艦係好講信仰嘅事
唔係fans嘅話邊會肯俾八九千蚊一間公司賺
所以一定係大牌子先會有市場

平價錢反而真係會實際啲睇性價比
睇下自己需要咩功能而買

iPhone嗰 3個價位打低哂香港d客源啦
係得啲阿叔先會俾千零$2000買大陸機，
Apple嘅對象唔係佢哋

大把廢老用屌米華為

以上全部都係親身經歷

共碩不了

原來LG 有出到G8...

x2.之前部v20電池倒水同有mon印

之前HTC都多人用
突然又無咗聲氣
我就之前用sony,之後轉3叔

htc極反智
有d機basic function竟然無
講緊double tab to wake咁簡單都無

LG HTC真係少咗
到底去咗邊

用左5年an機，係時間要回歸ios啦。坐等iphone 13

好懷念以前有Sony Ericsson , Lg, HTC, 3叔, Nokia 大廠電話時代
而家得返支那牌同Apple, 3叔, Sony 存在感又細

唔知係咪我自卑定偏見
覺得身邊啲人都比較窮同唔介意用大陸機
反而港島少人用小米華為

以前其實好想用blackberry
好似好型咁

用緊zenfone 7

繼續買索尼
驚閪

htc 俾人收購咗

人大左 唔想煩... 所以揀左iPhone ....

Pixel

覺得samsung都少人用身邊9成人都係iphone

唔知有咩野驅使我一直買Sony

唔一定無錢先用小米，有啲人以為手機唔值1皮野

咩Samsung同Apple，明明得返Apple

Samsung都係靠中階機做孝機、阿公機撐場咋

如果SE3用Xr個模出，大mon大電夠打死Samsung中階

都真
同埋通常用iPhone
Laptop就會用埋Mac

用左2年sony x 1，無壞過，電容無乜點弱左，感覺比3星機更順暢，價錢又唔貴

無計，燒底板燒到個朵臭晒
利申我老母係受害者

嗰陣用g pro2超好用，不過真係好快壞

google部pixel一直唔肯發大搞好可疑

sad but true

因為lg同sony真係唔撚得嘛
十年前用過兩部sony兩部lg一轉三叔感覺明顯分別
成鳩日hang d濕鳩野
做撚臭個朵又賣一樣咁貴有閪人買咩

google pixel系列都唔錯呀

apple on99 四年前轉咗會去sony

LG 部新機Wing個設計幾破格
不過因為D燒底板前科做唔番起所以銷量低咁解

我仲用緊 Nokia

牙石冇撚左3000有找系列就冇哂性價比

Nokia同google
公司機

大把人咁諗
如果唔係點會宜家啲中價機賣到一地都係？

係
用過Sony,LG,HTC先轉用samsung
因為近幾年支那牌子全面進場，三叔不嬲係大佬，其它牌子就慢慢收皮
iphone依家都玩埋3鏡頭
十年An狗表示開始想考慮iphone
想當年
LG G2網上好好評
揸住HTC U11夜晚拎出嚟影相成班iphone狗喜出望外

好撚貴

咁Galaxy fold都有價冇市喇

lg同sony個售後太垃圾

比Samsung,apple平啦

係，香港都冇乜人會用
都係用番S同Note系列多

唔好話丫
連Samsung啲flagship 都冇以前咁好賣
宜家啲中價CPU已經夠啲C9仔玩幾年

最驚係連Samsung 都做唔住畀支那食晒個市場就仆街

Sony 全球市佔率上返1%未

其實好想買sony .
不過冇得開DUAL APP
三星, 屎為, 屎米 先有

用緊htc用咗2年都冇問題wo

10ii用家

南韓樂金（LG）昨天發表旗艦級手機G Pro 2，除了5.9吋螢幕與硬體規格比5.5吋的G Pro再升級，且重量仍維持在與前代相同的172克，顯然是向同為巨獸級的hTC One max與三星GALAXY Note 3叫陣。擁有黑、白、鐵灰三色的G Pro 2預計月底前上市，但售價目前尚未公布。

輕敲螢幕解鎖

G Pro 2最大賣點是5.9吋的Full HD IPS螢幕，在極窄邊框的加持下，寬度控制在8.19公分。它配備高通驍龍800四核心2.26GHz處理器、3GB記憶體、32GB儲存空間、1瓦喇叭、NFC、電池容量為3200mAh（電池可換），預載Android 4.4KitKat系統。
1300萬畫素的後相機（前相機為210萬畫素）除了光學防手震，還有20張連拍、4K攝影與120fps慢速攝影能力。機背按鍵沿襲G2設計，首創的「Knock Code」則以輕敲螢幕的位置與次數來進行解鎖，據稱共有8萬種組合方式。
編譯李忠謙

真 樓主活自己世界入邊

巴打用左幾耐？感覺如何？
當年因為zenfone6得2個鏡頭同埋冇曲mon所以出左note10

出咗咁耐係見過一個C9真係用大果部Fold
為咗睇劇真係大晒

考慮緊出部sony，點垃圾法？

其實有，裝island/shelter開個work profile 出嚟就可以

外判咗俾tso

太貴係主因
成萬蚊一部都痴痴地

唔係原生......

半年左右 好一般 剛買左1個月個180度鏡頭就玩壞左

我用緊u11，壞咗之後都諗住轉apple

pixel香港無行貨
samsung又唔想用

Pixel好抵玩

見到xperia家陣d 21:9芒成塊梳打餅就唔開胃
以前嗰種日系feel死咗去邊

利申 長年xperia用家

希望pixel爭氣d

講緊LG喎

三叔commission好勁
班友只會推佢比客，其他機點鬥

佢地同一個center

個陣整mon無現貨，我話咁你返貨我拿返黎換

佢話唔得一定要放低部機， 我話咁我無後備電話點算？

我話比左錢先等佢返貨換都唔得

都on9

samsung市佔仲係全球領先 應該冇易收皮
LG htc sony依啲就真係畀支那機取替 唔止香港係咁 睇全球smartphone市佔唔見左佢地個名了

Nokia 同 Motorola 呢？ 我知超out

仲用緊u11
用左2年已經頂唔住 用一陣就要叉電

身邊全部人都係用iPhone次次影相之後airdrop返得我一個企係到唔知做咩個感覺好似被人排斥咁

我都係只係見過一次咁大把

開頭都好憎
但係而家用慣咗都ok
仲可以開dual芒一路打機一路上連登

超同意！
Sony 以前嗰日系feel 係最正
依家嗰比例/顏色真係唔太吸引

不過我都準備入手Xperia 5II

利申：用過X10 mini, Z1, Z5，現任XZ3

SONY手機其實幾好
但新機變晒幼身機做乜

5,6年前用LG，好靠唔住成日壞呢樣壞果樣

極熱暖蛋好撚可怕

早幾年百花齊放
換機真係好多機簡
呢家

sor係u11+
一出就買，依家個電都可以有4-5hrs screen time，無打機，有時睇一陣youtube咁，仲要跌極都唔壞先cls

仲成日有人問我幾時轉iphone
講撚到依個世界得iphone可能用咁
明明冇touch Id, M字額冇full screen已經令人卻步

有心留意真係勁多人用

其實主要都係個期高通cpu唔掂拖累 Samsung有自己Exynos先避得開

人生第一部同最後一部LG機係g4

出出下搞到成個電視機遙控咁撚樣唔知做乜鳩

華為都唔敢講 學人講抗爭

屌你老母樓主咪撚再貼LG 手機消息
我由G2 v10 都燒過幾次底真係發誓以後唔會用lg 手機

V20真係幾好用

我唔係loyal customer, 除左叮唔用大陸牌子，一路都係rotate住咁用唔同牌子，個人幾鍾意Sony 機外形，但如果細部啲就好.... 成日見到真機即時因為太大部轉左買其他牌子....

G4 中曬兩樣，前後上過維修部3次，2次換mon，1次換底板

一直iphone
近期想平平哋買返部鬼機先醒覺少咗咁多選擇
想要部一兩千嘅平機都得返華為小米榮耀（即係都係華為）嗰堆

都係，好少人會咁捨得用五位數買部電話

An代代都變大 我驚過幾年得iphone size係正常

跳船過嚟做i狗

點都好笑唔過啲港女講今生只嫁前線巴

你點當面覆佢地

oneplus?

LG V30+ 17年12月用到而家
除咗鏡頭廢同得4GB RAM（同期旗艦已經有6GB）
其他都好滿意 粒電好襟用

日水果陣好好多

LG好似唔再做電話

G2 到而家都未壞過 之後個啲就真係唔得啦

共匪機

呢部嗰陣3500入 用左2年多啲就好lag 之後再轉iPhone 11

平時觀察開最多人係依三個牌子
蘋果：後生仔女，港女
三叔：阿叔阿嬸
華為：藍絲廢老窮撚大陸人

V10受害者

- 得一個鏡唔好玩 (以前)
- 有touch id再講
- 冇咁快換機
- 食屎啦iphone狗

當年g2真係神機

之後用g5用到屌曬老母

樓豬不願意面對政治現實

是彈講一樣

奶果就ok?

xz3 比xz2 仲垃圾

明明oled食電仲快過xz2

LG唔係冇地方賣
係撤出左香港

巴打
我都係G2轉G5
其實G3 G4開始已經冇G2咁好評

820是原罪 熱 倒水 雖然叫做好過808 810少少
V30轉咗用835就好好多

本身有機會 最後都係要MADE IN CHINA倒自己米

睇市場佔有率，小米，vivo嗰d其實升緊

最少tim cock 冇/未俾支那分部小員工人身威脅跟往聲都唔夠膽出一下

G3 G4 外型靚 G4仲係當時相機王者
但係推2K mon吃力 搞到又熱又食電
跟住散熱差搞到底板都燒埋

s20官方定價係6998蚊喎

佢而家啲機都係ODM 勁人已經比Google買走晒去研發Pixel

google pixel forever

因為ig冇代理

的確係有市場

望到v10就諗起燒底板

買日系2手機

其實好多新嘢都係LG帶頭先
2Kmon, 雙鏡頭, 18:9mon etc
LG 香港係死在售後

真用家
用咗年幾燒底板

仲記得三叔機王S2轉GPro
其實幾好用
仲記得係水尾三千有找係豐澤出
以前大鋪買野最鐘意佢送memorycard又電咁
個陣LG啲高階機標榜全韓國製造
同啲中下階機唔同
跟住出V系列就個型同G系列完全唔同
時代感 金屬邊 皮底 成件事好型
又係中後水入 五千有找

重點來了
臨過保前佢老味燒左次底版
上去旺角CS 真係一世難忘
11點零去到 等撚到3點幾 真係痴撚線
整完諗住用多一年轉機
點知半年唔夠又燒 又完左保養
求其攞去深之都五舊水整番起部機
個師父叫我快手搞 部機唔會擺得耐
用電腦過走晒啲相
仲擺上肥花放 好彩試機個陣冇燒冇盛
執番二千幾 不過唔知個阿叔用到幾耐
出左深之都買左當時所謂性價比之王C9
但都係一年左右開始倒水電過熱

最後都係轉會ios出XSMax
用左兩年幾好好用

咪係

IPHONE 主力 銀行 自己 EMAIL 八仔果D 擺晒落去
之後一部小米 VIVO果D CHEAP MODEL 用來開FAKE account R著數
有基本功能嘟到QR CODE就得
華為就算啦 一陣俾GOOGLE BAN到連副機作用都冇埋就7

反而SAMSUNG 只能同IPHONE 爭MAIN 機個位仲大鑊

果D 咩HTC LG SONY咁貴點做副機

所以HTC E+出中階低階機

我覺得最大問題係G2 G Pro2做起咗個頭
到開始多人用 點知之後連續幾部機都係設計有問題搞到好快壞
跟住香港又唔認數 搞到大部份人都印象好差

反而大陸親戚中意用蘋果

G2 仲生存緊

我有部啊，死底板Pk LG唔肯換！上曬新聞

個名愈改愈柒 就咁叫G8都好啲

無用過XZ2 呀～比較唔到
但XZ3用咗兩年幾，舊電都仲ok，順嘅

用緊Asus zenfone6

辛苦你喇
做咁多功課揀牌子揀型號不如港女揀牌子條路黎得輕鬆直接

唔係好識驗機 驚俾人呃 都係想買新行

咁SAMSUNG NOTE7仲會爆啦

An狗總結
1. 繼續用三叔
2. 轉iphone

個陣讀緊書 然後初出黎做野
冇錢買部成萬蚊嘅電話

個個都話sony窄身mon唔好
唔知仲以為其他機玩緊4:3

睇AV都唔撚爽
出番ultra機仲好

其實樓主話有唔同牌子嗰段時間Samsung啲表現都無話特別出色

可能嗰陣sony Lg Htc啲客之後轉投iPhone
依家Samsung就算做得起喺香港都少人用

Nokia 8.1 lm

L豬直頭退出左電話市場
話唔再出電話了

我係後鏡頭塊玻璃hi一hi就碎咗
用咗咁多年電話未試過爛得咁on9

Sony唔係壞呢樣就壞果樣，自己出嘅CMOS 人地tune得仲靚過佢，點買得落手啊
用過幾部Sony，最後轉用三叔

燒底版

samsung期艦賣九千幾
我買iphone唔好？ trade機又保值啲

Apple用慣左就好難買其他牌子
其實牌子用用下會想試其他

Apple會養左個人 唔想煩 搞咁多野
用左十年iPhone

以前都會睇下其他牌子機 覺得幾有新意
依家睇完都只會諗希望下部iPhone會有同樣功能就算

唔肯認數先仆街，用家問題！

真係唔適合有老花既人用

我當時仲幫老豆老母轉埋v10 v20, 點知成家都係唔夠1年就燒底板

G2，G3，V20，V30+，都完全無事無問題喎

岩岩見到樓上講Wing諗緊買唔買好。v30+都用左好多年

有cheap機都唔會係香港賣啦
同班小米 vivo打泥漿摔角?
真係出到699 999果D位 你計埋MARKETING 售後一部執幾多錢

中階AN 用番PIXEL唔好?

仲用緊大哥大

G6都已經加左條散熱管比佢啦
利申前G6用家，上年換S20
想買V60但香港冇

三星全球 全球唔包香港
依單野可以bin an狗成世

SAMSUNG 除左S1 S2 S3 果期LEAD過MARKET 之外都冇LEAD過嘛
去到重災 碌柒果陣
仲有幾多人用SAMSUNG

用緊G6回post
早2年已經電倒水同lag,上年中已轉會apple se2 ,G6當副機

泡菜機好狗！一世唔買

s20 fan edition, not s20

三叔平d

個陣我有fd用緊
最撚搞笑睇到佢部機鎖電 鎖到得70/80%電
個年佢要去旅行 重要問朋友借部後備機幾日怕到時候唔比帶部炸彈機上機

試過壞開mon制 真係哭撚咗

燒撚左底板 兩舊電都唔夠人iPhone 差一次用咁耐

下架hklive map就好有夠膽好有勇氣？

wtf
dual app個技術咁多年前其他廠已經有,sony到而家都冇？

真！

G2一代神機
好中意音量掣喺背面

上次我換機都冇.
而家有冇就唔知.

推

出去行返轉 華為多到你唔信 無GMS佢地都會照買

老老實實 除左apple仲有冇邊部手機粒u既晶圓整
老豆之前用華為用好耐都仲係好順 之後換左a70用無耐已經lag到仆街

以前細個唔敢叫阿媽買太貴嘅電話，所以一直用開啲低階至中階機，嗰時都好想轉iPhone。

但依家iPhone又唔係好似以前咁領先Android機，出啲野又7又貴，所以已經決定以後都用Android, 依家部A70除咗6gb ram唔夠之外用得幾好

LG 自己攞黎，明知有問題照推出街又唔肯負責

LG v4 前用家，其實部機幾滿意

Lgg2係唔錯

G4已經炒晒車 佢仲夠膽唔執下V10個設計先賣真係世界級
呢啲錢根本唔慳得

正確黎講只係剩蘋果
90%轉an機因為貪平 10%為相機

利申: 10%

真

v40有賣
v50就已經冇咗代理商、quit咗香港市場

講真v30幾唔錯，我覺得正過v40
仲要一提，其實lg出v50同期喺中高階機出過隻叫velvet，外國口碑超正

巴打好似鍾意lg？其實雖然quit咗香港市場，但係仲有間野有得賣，都多分店，連鎖，舖頭棗紅色(唔記得叫咩名)有得賣v50同velvet。仲有隻接機叫wing

咁家奴叛變一向都抵死過外敵聯合嘅
何況華碩嗰單嘢真係太7

之前睇過新聞
得apple同Samsung 賣電話仲有錢賺
其他sony lg都賣一部蝕一部
唔係講香港，係全球銷售額
始終太大競爭

我老豆就係唔知幾時開始做左華為死忠，無論我買邊部機佢都話差差差無人用，不停吹棒華為點勁，最近換左部三星s20＋佢點都要R點缺點例如走電快黎講

領域？正宗垃圾水貨站
成日呃呀婆話唔係水貨

RAY MA

an機之皇samsung

An機相機同蘋果咪冇乜大分別

連登好多人用android
但係現實生活我身邊真係無乜人用iPhone以外嘅電話
可能係我身邊d人都比較懶

iphone歷代影人影物個白平衡都係偏黃
12進化到P埋相 完全接受唔到
不過去到用an機又係另一個惡夢

孟晚舟只用蘋果添

agree 除咗手機都有

於是你繼續做毒撚冇人airdrop啲相俾你

Apple

深水埗喺正囍囍美食隔離有一間

好多商場都有分店

個門面好唔吸引

google pixel同One plus都多人用

真 之前放工留意到有好幾個用乜鳩支為既p40pro

an機連ig相嘅size都會唔fit，啲相又味精

X為冇機體過熱問題，影相又ok，啲藍絲咪打晒飛機囉
識用都係會用返iphone，屏幕反應真係快好多

唔想講同唔敢講係兩回事嚟㗎喎 你弱智？

Sony

我老母部c9 pro都未laga70啲spec喺中階算好好
an機亂裝app就真係lag死，尤其支那apk
你都係買iPhone俾老豆算啦，Xr都夠

Samsung又賣得貴
性價比最高係佢啦
不過解放軍出嘅手機，你用埋我嗰份

我都係 我唔打機唔使買咁貴
同埋sony都有iphone冇嘅function
例如指模同雙視窗咁

一半一半同意

An機多數都味精重

Samsung嚟講

影花花草草嗰類風景明顯靚過iphone

影人我又覺得iphone自然好多

但室內的確under同偏黃

唔計大陸牌子
有咩an機值得用?
係咪得番pixel

佢用唔慣apple

話話埋埋都買左3部LG，依家用緊都係LG

記得V10燒底板攞左去整, 結果整完LG 比左人地部機我
跟住佢賠返新ge V10比我

開頭我都睇唔慣成部遙控咁
但窄身其實對隻手同條頸嘅負擔都細啲

lg v10真係幾好用架

有咩原因唔想講
講起華為就諗起班手足

大把人用小米

u11+用咗三年轉咗pixel 5覆你
升上an11+90hz 簡直係大upgrade
但pixel冇行貨嘅只啱錫機人士用

冇得講
HTC啲人去曬Google做 Pixel，自己牌子都Hea做電話
LG退出香港市場
屎米，屎為主打廢老市場
Sony又唔生性，不思進取
Nokia又貼牌，然後式微
唯二係香港企得穩只有三星，蘋果
百花齊放嘅日子自iPhone 6打後開始收皮。

冇㗎啦，一直落去香港市場繼續會得屎米掘起同三星爭一哥，雖然難啲

至於蘋果屹立係不敗之地，除非香港打仗，否則香港冇可能會離開蘋果

Xperia 覆你

G5

好怕有日三叔都放棄an市場
咁就要轉番用蘋果

人哋點講關你件白卡仔咩事

係Sony 出機成日慢半拍，買得Android就唔會想買舊chipset. 除非真係貪佢4K mon, Lens靚啲

果時用G4，
屌佢老味袋多舊電，加個尿袋都捱唔到一日
同人地出街一日，
自己又換電，又大半日拖住個尿袋，
人地iphone 到夜晚返屋企都仲有1x%淨，
明明大家都係咁用，
搞到幾撚自卑
好彩後尾燒底板，逼到自己嬲嬲地轉會

有旗艦感

用緊Pixel不知幾爽

老野用小米

最細果部S21咪算正常

三叔真心係有誠意嘅
淨係睇DeX已經知佢好肯創新

靚係靚，但係點解要長到成塊m巾咁
每一次想再考慮Sony，一拎起成把軒轅劍咁，即刻唔使諗

最basic 嗰部年年downgrade，下年都唔知會唔會得番750p mon

720p

xz1仲頂緊

我用Nokia架wor

可惜無行，否則完美
（用緊Pixel覆你）

燒底板

用繄v30+，仲未壞

其實發到好大
只係無做港行
喺台灣啲廣告宣傳多到仆街

究竟幾時香港先會有行貨Pixel 完全令我改觀嘅AN機

真係，可惜爆炸夠人唱足成世

垃圾v10 一過左一年左右就會燒底板
無後備電就真係食得屎 啲電倒水咁

同埋冇得換sd卡

其實LG 係韓國仲繼續出機
不過LG香港寧願賣電視都唔再引新手機黎賣

不過講真，LG 係二手價同SONY一樣買左部機就要遇左唔價錢，唔會似APPLE 三星咁你年年補錢換機唔會太重皮一樣

LG GPRO/GPRO2 世界第一

Sony 鏡頭好油畫feel

幾日前用返部舊htc機 發現連主題server都閂埋玩撚完

xz1換5ii e+覺得xz1好肥

呢部倒水到痴線，訓醒第二朝可以無啦啦冇左10幾%電(冇任何新訊息著mon情況下)，換咗新電都係咁

本身一直都用LG，LG無得買搞到唔知換咩電話好

而家SONY 機有商務MODE
同平時你用嗰個MODE 隔開啲APP同STORAGE兩邊唔通

日本重有出電話
其實佢唔好咁鎖國搞下出口都有得鬥下

same here細細個iphone 6s/7出嗰陣見到嗰啲3D touch selfie補光燈覺得好型好好J，諗住第時一定要儲錢出返部ip。嗰時an機完全唔係ip嗰皮

但事實係呢幾年an機進步幅度大過ip好多，而ip仲不斷食緊老本好少創新。今年原本諗過出iphone 12，好期待咁睇佢live發布會結果超大篇幅都講緊5G點好點好，which其實好多an機都已經一早普及緊，睇到心都淡埋淨係以功能嚟講，連指紋 split screen呢啲基本嘢都冇其實已經好落後。不過ios穩定同5年更新呢點就始終冇廠挑戰到嘅

我點講又關你件白卡仔咩事

依家冇曬細機
我部z5c 用到上年先死
依家用緊s10e

thxthx
即係同samsung 嘅 安全資料夾 差唔多.

用慣 LG 轉三叔會比較易上手
double tap 開 mon 熄 mon 都有

Htc 個陣點解收左皮？

定價 同三下爬

不過ios穩定同5年更新呢點就始終冇廠挑戰到嘅 <-- 呢個真
以前唔知以為 iphone 好貴, 點知原來係貴買貴賣, Android 就貴買賤賣
同埋 Android 裝 200 幾隻 app 喺電話好易 hang, iphone 就完全一d 事都冇, d 後台完全控制唔到佢, 加上而家銀行服務咁, root 左都好麻煩玩貓捉老鼠, Android 已失去了優勢

Samsung 去 CS 度整機仲要屈你壞底板, $2000

LG v10 v20 都唔錯, 係燒底板果度on9, 聽聞係設計上有問題
v10部機咁厚都可以悶到空焊 真係唔話得屌佢

呢家用緊水貨 velvet , 因為我單純睇樣果陣價錢3千幾

唔認數真係扣哂分

1.機種高、中、低階命名同定位不清，市場策略完全失敗
2.google要減低android碎片化問題令htc sense冇左優勢
3.有一段時期Snapdragon效能唔掂,改用Tegra都唔得,咁就俾三星自家製exynos超越

我有用過三叔但係用左三個月就打柴
但係部部LG都過兩年
三叔啲機功能最似LG會諗下換唔換

依部差唔多八年前出依家仲係咁靚仔
之後唔知點解越出越柒

但係用iPhone d 用都唔會走去update iOS

話會食電又盛

然後又笑9 android等兩年update

v30+ 傷心使用中 好鬼lag
到年尾換iphone 算

屌HTC 老母，大好前途食白粉

其實Google pixel都幾唔錯
性價比夠高，Amazon買仲可以免運費
絕對系an機首選

唔知做咩台灣做到幾好都唔搞埋香港行貨，搞到焗住用水貨

nokia 囉

價錢性能屌打小米

佢舔唔舔共都係死路一條啦
除左上面講市場策略同cpu俾三星拋離之外
隱瞞One S喺亞太區用次一等cpu事件都直接令好多人放棄佢
HTC既失敗完全係自己攞嚟

好多用iphone嘅人成日話三叔啲機易壞同渣
但其實佢地轉會前係用緊三叔啲S2,3,4
佢地對an機嘅認知就停留喺S2,3,4嘅年代
但近年S10,20,21真係好大進步
相反iphone就不思進取
但老實講三叔失去嘅市場已經好難拎得返
後生嗰代只會盲追iphone
加上朋輩都用iphone就更加大影響
但其實佢地都覺得apple性格比係低過an機
但冇計，apple嘅形象就係高檔過an機

總結，論手機功能同質素，三叔絕對唔輸apple
但將來市場嘅比拼，apple點都會更勝一籌
此終apple已經成功打造「Iphone先係大多數」、「Apple係高檔品牌」嘅形象同定位

最重要係幾大an機廠都冇三星咁追到apple，開始有自己一個產品生態，比如Apple pay，Apple 其他產品，Sony 直頭唔想做電話你估依家買手機仲好似以前咁打電話一個功能咩，Apple係全方位入侵，比如apple產品可以airdrop 互連，又有Apple watch啊，又依樣嗰樣，相反android 機就好唔方便，但又冇一間廠可以同apple一樣咁多樣化

大進步，咪玩啦，我身邊有幾個朋友s10 嗰代機用一年鬆d就壞
其他用開Samsung 嘅多數因為Android 冇乜得揀
知道唔襟用，部機冇事都好，1-2年點都會換

iPhone 嗰班反而為左追新款先1-2年換機，舊機比屋企兩老用，一部機最後用4-5年

襟唔襟用扼唔到人，6/6s/7 出街都見到唔小人用
但同時期嘅機，衰d講，分分鐘見華為仲多過Samsung LG

G4 已經岀事

剩係airdrop呢樣嘢
都令我只會揀iphone

係 我部nokia8.1 壞壞哋
而家都傾向買部nokia5.4 嚟用
iPhone 同Samsung 果啲旗旗機大貴 用唔起

我上面咪話啲人轉會去apple前係用緊三叔啲舊機
iphone 6,6s嗰其嘅an機就係最唔爭氣嘅時候，令到好多人轉去apple，係事實
但近年an機(特別三叔)嘅旗艦機的確係大進步喎，就用三叔同Apple比：
S10對Iphone10
S20對Iphone11
S21對Iphone12
老實講我覺得三叔越贏越多
但睇返以前：
S4對Iphone5
S5對Iphone6
S6對Iphone6s/7
(同期仲有好多人仲用緊an機非旗艦系列)
無用置疑係Apple贏好多

所以講近期表現同進步幅度，an機的確係領先，而正正因為唔爭氣嘅過去，令到an機流失咗嘅市場無法再次被收復

慢慢用你地嘅face id
60hz mon

Iphone

點平都成7，8千

之前用過LG NEXUS
HTC 某D中階機 講緊7,8年前
用到轉左APPLE之後就冇再轉過會

諗起個垃圾表姐係咁講LG G2好 但自己又用iPhone

lg都不知進取？
佢遲啲唔係話出部識捲mon嘅電話咩

Sony 死忠

用緊Nokia 8.1，不過身邊真係冇乜人用

同Samsung一樣 s2神之後s3開始dur皮

iPhone 12 mini 或se2

睇點用，我老婆啲三叔機就成日古古怪怪，我啲Sony一直冇問題

我仲用緊g4 雖然換過次底版

我等緊新compact，我部xz2 compact 好好用，個膠底簡直一流，一直唔明點解咁多機要用玻璃底，個個要買殼包住部機。xz2 裸機正到暈

我咪講咗，身邊幾個朋友用s10 嗰代，都係易壞囉
唔係冇比過機會，但根本一樣

唔係LG冇新機，Sony太stock，pixel冇後貨
d朋友都唔會焗住出s20, note20

2年前減價買左部xz2p,sd845
2千幾蚊 好好用

我反而唔覺得有幾多人會用sd card, 連登仔就成日屌
基本上256gb多數人夠用，係仆街apple下下要人加錢買多一百幾十gb, 2020年仲出64gb iphone
近年android機冇左SD card 了

睇住htc頹落去真係心酸 以前用Desire不知幾爽，介面同 sense 屌打晒咁多間廠

最後不思進取，玩機海，pixel都賣埋，學人燒錢搞VR

而家拎粒7xx 出5G旗艦機
算把啦好嗎

到而家都未壞過

好易壞

華為小米大把人用喎 你活在咩世界

買過兩部旗艦受害者+1
呢間垃圾公司產品永不再買

小米多人用到仆街，
你去旺角創興望下，
勁多強國人買！！

之前一直用開htc手機 由incredible s用起
仲用緊u11+ 我覺得玻璃背面幾靚
但之後應該都轉3叔/apple
htc真係愈出愈柒

一樣
一開始用手感幾撚好
個外型又型
但一年就壞咗充電位
整多幾次都係換機算鳩數

小米性價比高，一樣硬件，起碼平三星，三千蚊。 但有做IT 既fd 同我講 小米手機有後門，將你手機d data upload 番大陸。

利申：用緊小米8，想換機

問過幾間舖頭，
都係話LG因為香港5G頻譜問題
新一代嘅電話夾唔到香港所以無賣

我係LG多年用家
G4個玻璃背真心好靚，最愛

G5燒底板，美國果邊肯回收但打去香港代理，代理話美國回收唔關佢事，用幾個月就燒底板都要自己俾錢再買

原本嬲到唔想再買LG
但市面唔係蘋果的話，得番3星同Sony
3星以前響入面做過，仆街嘢不能盡錄，所以打死唔會用，至於Sony，Xperia睇來睇去都係唔太滿意

結果用都係買LG G6，甚至跌爆mon之後換G6 Pro……

而家已經唔會再有LG賣
可能下一部電話會用Google Pixel

發覺nokia平價機好抵用

呢個真係抵撚佢死，明知底板有事都仲賣
我g2用到g4中左伏後真係唔會再買LG

華為係大陸新機有炒價
係香港就係垃圾

咁講蘋果仲奶啦

駁唔到

貴同平機部電咪一樣壽命

何況華為旗艦邊係平呀

同老婆嘈交，佢用盡全力丟我部Ip8落地下
居然絲毫無損
IP 就係硬淨

我N8

吓ip8 玻璃喎

售後衰L到仆街，影相紫光燈

點呀賽跑冠軍

老母用開屎為 成日話用開唔想轉
近排送咗部三叔畀佢逼佢轉

過多幾年，分分鐘Samsung都會俾小米，華為收皮

大把廢老早幾年買一部紅米用微信，
用幾年都唔會換新機，
所以大陸新機都冇人買

用緊Nokia

點止多強國人買，仲係印度一哥

訓醒未

見到睇住越嚟越多人用iphone
iphone如果唔誇代更新ios
真係可以唔lag唔熱好順咁用幾年
唔跌爛可以淆好耐
an機用兩年多數都要換機了
雖然iphone二手價已經低咗好多
但an機更低一截

好大機會 香港三星仲有市場
但大陸冇乜人會買三星
大陸最多係買係華為 蘋果同小米

冇辦法 Samsung 性價比高

Android 啲機依家可唔可以用幾年唔lag?
以前啲機用1-2年一定要換

S10 易壞 身邊啲 frd 仲用緊S10 啱啱仲升埋上 an11

Sony太貴同埋真係會越用越慢
用左兩部Sony換左家陣Samsung C9 Pro三千零用左幾年都冇慢過

我部LG O2X 重開到機，而家用返覺得好慢

好用？

算啦咁舊 2011出 而家2021 十年啦部野
同埋 Optimus 2X 粒 Tegra 2 都唔掂

蘋果用兩年幾多數電同叉電要換啦
Iphone二手價抵因爲大陸人好多轉用華為

我都覺，而家都係當古董機擺係屋企櫃桶，用黎做後備機都唔掂，d 電倒水咁

x2dklm

咁個POST係講得返3叔同APPLE
唔喺最多正皮POST留言冇人睇到

HTC係中国牌子

蘋果可唔可以爭氣啲，下下出得又貴又垃圾，係咪迫人轉翻nokia

HTC 根本一副想執笠的衰樣

以前用LG嘅朋友
一半以上都係會燒底板

我仲有部係到
整撚左兩次燒底版 依家放係到記念下 樣係真係好靚

華為 都應該多人用。
由一個五十歲同事口中得知，華為用料貴，相機靚，電池大。

其實iPhone貴還貴，但圍返同An差唔多（iPhone唔追款一部用四年，An一部用兩年計）
我部iPhone 6S+到而家都仲用到同可以打吓機（主機變副機，有時會疾）
反而An已經換過幾部，而家用緊S9但上年開始打機已經會疾
之前Apple出trade-in有心動過換iPhone11，但自己真係用唔慣ios（唔知點解成日打字會打錯）同打日版驚課金太麻煩，唯有繼續用An
身邊反而冇咩人用iPhone冇Airdrop個d現充問題，自己有用iPad做嘢但都冇用佢個iCloud，照用Google Cloud過料 體會唔到d人成日講個咩生態圈有幾難割捨

An本身最睇好係Pixel但冇行貨驚有咩冬瓜豆腐，最後揀黎揀去好似都係得三叔
LG G PRO 2個排我係打手，試過成部機飛出馬路都照用得返，襟跌又唔貴勁好用（當年裸機JJ，印象中都係二千幾有部），推埋俾全家用，但之後LG就收皮
用Nokia/閪米低階機做副機個叉電位勁快打柴同moon玻璃勁易碎（d角位）
Sony就俾旗艦價買上一代spec不智
三叔本身係NOTE2苦主，當年啱啱出上過五六次維修中心+碌柒爆炸事件本身黑名單，但用返S9又幾好用 係唔知係咪因為得2GB RAM有時會疾

出兩部電話就解決左唔夠電

老母部三叔都係裝曬大陸野

抵撚死 鬼叫燒版呢d design fault 唔肯過左保養都整
人地外國就照整 香港人好恰d?

利申 最近要買部an機做後備 最後揀左lg 因為唔鍾意三叔 sony

牙石點奶共

咁都唔知

三叔早排單dns事件

佢唔係奶共，直情屬於中國

請立即停止購買ASUS產品，明確證據顯示ASUS已被中國控制

水機？

而家an旗艦機唔至用兩年啦
我部s10用咗兩年仲好似新嘅咁
如果係對功能有要求嘅都唔會用apple
keep住用幾年前嘅舊科技
防水超廣角等等都慢人哋兩三年

依家仲用緊Qstylus+,感覺隨時打柴

小米平到咁 好抵買粒u又一樣

小米好過華為粒u都唔同

我自己， 屋企人和同事部機都係一過保養至差唔多2年內燒底板死，d相都救唔返。 那段時間上網呻兩句都被打手吠， 抵佢地現在p晒k.

宜家坐車多人用番Samsung

幾多年前...

Samsung係賣個牌子者

粒u一樣小米平好多

其實LG V30打後係正...
我都仲用緊V30...
但係LG自己撒左香港部門
我想買V60但係水貨都唔知買唔買好

你同價買到蘋果都唔係旗艦啦

an撞機嚟講唔喺親生仔就男人嘅浪漫㗎啦

用緊 拎係手手感幾好

我部S9用咗都就兩年，其實冇咩大問題，係打某隻驚（出名大食）會LAG
有個ifan同事N年前買部NOTE 3都仲用到
BTW我部6S+雖然仲用到，但個相機年幾就打柴，搞到去緊旅行逼住用低階副機影相

iOS唔知點解對我黎講真係好難用好唔習慣，當年轉會6S+都忍唔住要出返部An黎做副機上網/messager打字。用黎碌網頁成日都觸發到佢d手勢好撚on9，成日向下拉拉得快變咗上一頁

仲有當年Google play store要download鎖區App要搵apk，而家直情可以係play store加個AC落去就得，相反iphone仲要logout login唔同Apple ID 極反智。仲要課金又要特登去買日版卡
同埋清都講得好啱而家全部都舊科技，次次發布會都係wow old new is so唔識串咁，我冇入個咩生態圈所以只係覺得好掠水（Windows PC+iPad+手機 都係用Google Drive最方便）

好多人用屌米

我仲用緊佢部u11, 有排未壞

Help This Company
HTC

yes v50s 雙mon 岩曬要掛機既人
同級數最平 (好似係)抵玩

係喎
呢單嘢最後點？
有冇解決到

師兄邊到出水機，同埋壞咗點搞我以前仲有行貨時新買就整咗兩次

深水埗福華有

垃圾品質
自己收皮

HTC硬件太廢

之前睇好似出左新update
但係又比人爆話connect 去百度 qq

先達 x禾電氣 費事比人話我賣廣告
我問左 如果壞左 會幫我send返去韓國整

依家Apple舊代機6P,7P,8P都係老人機了，
呢啲機先方便老人家用，最易上手，
又唔駛嘥時間去上手，好多嘢係幫手一開始Set好哂，
仔女都唔駛驚老人家亂搞～

諗起G4就嬲

我用過pixel 3xl，覺得一般，原生android十分之齋，清到好似咩都無咁

用緊 有依個function喎
但係係4年前嘅款
唔通新款反而冇？

三叔同蘋果奶共都買

Android原生好柒

上網自己買google pixel系列用
雖然有啲垃圾 但價錢不過不失

one plus

用緊S10+覆你
啱啱好用咗兩年
嚿電仲好生猛、冇lag冇壞冇慢

蘋果一樣大陸做 data send 返大陸

老細奶共 話自己係中國品牌
2邊不是人

三叔S9plus用咗兩年幾都仲ok

係香港連鎖店做死某幾個牌子啫

iphone 真係放棄追新features ，求其換個樣 ，又大賣

粒cpu係旗艦嘅

冇行貨, 香港點會多人用

唔係屌米咩？

蘋果：窮撚 幾年換一部
三叔：有錢人 年年都要換機

屌米係買粒u者

以前有份工用過，blackberry 9000公司機黎，出左幾年先到我手，果時已經有iphone面世

公事上，純文字email咁打幾隻字覆message係幾方便，好似玩icq msn咁，但一有attachment已經好唔方便，唔急果d email寧願睇完返公司慢慢覆好過

中產用X為多

HTC宜家新設計覺得好撚薯仔以前hero設計幾前衛幾型就算fans都撐唔落

個呀叔好慘

嗰陣用nokia抄blackberry出嘅鍵盤機，打字真係好快，中文都打得快
而家打中文筆劃成日驚部機lag

蘋果呀

我都有用過nokia紅色果部，打中文先慢wo，打筆劃嫁喎，d制又細粒逼埋係果9粒粟米果到
都做晒full keyboard都唔明點解唔整速成

用開筆劃，鍵盤機唔使驚部機打打下會lag
Andriod同ios 都會有呢個問題

我用緊google pixel

仲有ios條撚樣改鳩咗啲筆劃輸入方法，搞到而家某啲字打唔到

唔好攞出黎講啦
兩部v10啱啱好用咗年半就燒底板

LG就快成個手機部門冇左啦, 唔想做根本
SONY 有心做既呢兩年, 但係行路線太專, 唔係大眾岩心水既機

LG之前有壞機問題
而家唔知改返好未

仲有無得撈啦

樓主垃圾LG都吹奏

而家個啲貼牌機嚟

我都係
本身打算換u20 5g
既然MIT變MIC 898

lg整電視mon好出名嫁
點會唔靚

s8+用咗3年幾都冇壞冇lag

手機市場競爭大 利潤少

奶到雪雪聲不了
同價位要性價比 大把選擇

正想話LG 電視好靚

蘋果三星咪一樣奶

以前大把人用兩三千蚊三叔機
而家俾支那搶晒低階，
其實三叔鳩隊咩12GB RAM，512GB Storage落部機，俾d錢sell下d唔識嘢嘅呀叔呀嬸，應該可以搶返market share，反正memory自家製

LG燒底板方面真係好出色
Sony做player同console好過做電話

但舊年年尾我去大細電器鋪揀返工機
十間有十間都推介華為
最後去誠哥買左部平價nokia算

係上年買既
我都打左個突
上網search完真係無
htc desire 20 pro

Nokia提都冇人提, 慘

前鏡可能都係

用緊三星，除非google pay可以加8達通，否則好難轉會

應該話三星有D product line係幾抵屌，例如S20 FE，叫做豐儉由人

三防機 沖完水都用到

真心想問 要用電話打乜撚野垃圾手機驚用到120hz?

都喺個句，電話耐用性因人而異
14年部Z1依家仲運作正常，XZ Premium用咗就３年都唔lag
遲下轉機都係諗緊 1 II 定 5 II

不過個人都喺想SONY出翻啲無咁圓邊框嘅機款
好似9500H電視邊框
多翻啲SONY自己嘅特色

Xperia go > Z1 > XZ Premium
SONY Xperia 長期用家

HTC 衰奶共

咁大家都奶，就唔駛揀華碩la

以前sony出哂名唔同部門各自為政呀嘛

但兩年前轉左CEO, 整合左所有部門一齊合作, 依家新出果d已經係集百家大成既sony

機好靚 但燒底板...

sony其實幾多人用 特別d賓妹港女

LG明明都有研發電池 唔明點解好倒水

平靚正

sony 1iii屌打

好似得返vr

三叔都收左皮啦，應該係小米華為同蘋果

因為三星同Apple嘅耐用程度比其他牌子高
利申：雙修

LG 手機係香港好似冇代理

s10好似係最無獲氣

pc mon都係可以由平到好貴既mon都係咁出事

世界垃圾級公司,唔明點解仲生存到

sony打手出現

牙石部zenfone7有冇巴絲用緊？好鬼重下

港島區正常人比較多， 所以少人用支那垃圾

V20得一個大更新
明明韓國有兩個
改個語言都唔做
咁咪唔好做，以後都唔洗做

準備
走去cut sd 卡， 賺多一兩年條友幾舊水， 無咗一班客
s21 一定唔會買

V20等唔到update 最後轉三叔
dklm

到而家都仲係咁

原來無進步過

其實大陸機旗艦好似好多都係冇 sd card

台灣 G7 V40 最近先啱啱出 an10
班 developer 唔知係咪訓咗成年

LG 個mon 有問題， G3 , G4都係用2 年左右就壞mon, 之後用三叔s7 edge, 用左4 年都冇問題， 係最近開始lag 先换s20

仲用緊s10, 其他買唔落手
冇headphone jack係一大問題
價錢貴咗，功能冇乜點多
s21有嘅s10大部分都有，係相機好啲

LG LTE2韓水開始用，到G2開始做起
G4/V10太多問題，之後到G5就收皮

中間用過下華為，但制裁一出就唔使再買

G3 黑mon係底板問題嚟 又係過熱虛焊問題

3.5mm 真係要strong hold s10 series

用完*** 想用番小米

唔知，唔需要知
無sd card, 仲有邊樣贏到iphone

對我嚟講s10係最後一部旗艦
打後嘅都係cut 緊spec, 再賣貴啲
進步係有，但唔值佢cut咗嘅嘢同賣貴咗

最搞笑佢cut嘅嘢中階機返而有

大撚把人用屋屌米華為
屋企已經有兩個

android
中低價nokia
高價***

Samsung 冇Asus 咁奶到雪雪聲
事源：

係點壞法？
電池壞？燒底板？入水？

S20邊有cut

佢前排好似話唔出手機
利申 用緊htc

講事實又唔得

用緊htc 10，換過一次電而家仲好地地，但係都開始虧，最主要係冇os update
嚟緊諗住換pixel 4(無睇錯係4, 5我嫌佢冇top tier U)或者nokia，啲旗艦機硬係要大size mon
當你周圍朋友都用iphone 就覺得iphone 其實都幾方便

利申：用過LG G3，LG 售後真係不了

佢應該講後面個「ThinQ」

Nokia 旗艦機最新都係得 845 規格過時

Pixel4同5其實差d咩

6s出嗰陣啲人已經屌冇OLED/冇防水/冇快叉/冇無線叉/
其實每年iPhone都俾人話落後

以前Nexus One香港係首發
往事只能回味

中低價 ***舊旗艦
高價 ***當代旗艦

我仲用緊小米

nokia 新機D叉電位重有冇出事?

我嗰部用咗兩年無啦啦變咗黃mon，冇跌冇濕過
Google完全世界好多人都有呢個問題，話AMOLED就係會咁

而家要長期開到個mon最光先用得到，on9 Samsung
下部換iPhone算

U/ram 數目/電量/mon 大小

仲用緊LG G7+ 做2號機聽歌打機, 用LCD 冇OLED咁閃, 又有3.5MM, 雖然LG 香港已經收皮, 但都由AN8 升做AN10, 係遲但冇走數, 算係咁.

Samsung真係幫唔落
過咗一代就cut咁多嘢
然後所有最新最好嘅功能去晒S21 Ultra
S21就變咗1080p塑膠機

唔知 部機兩年前買

咪就係G4 ，V10搞撚死LG 囉

佢部U11真係誠意之作，靚mon靚鏡頭

PIXEL 5 路過

S21個設計幾靚

家姐用過兩次

兩次都一年多啲啲燒底板

仲要係旗艦機

LG之前話要等香港有5G先出新model

Phantom Black係幾型
但麻麻地個鏡頭設計

用過XPERIA S同Z1
粒電真係1年就收皮

之後轉返ios已經用唔返android
我覺得硬體都係其次
最主要係個os用慣左唔想轉
依家電話影響日常生活太多
又銀行又買日用品又買衫又訂位食飯訂酒店訂機票
就算同一個app有齊ios/an 都會覺得因為介面唔同好唔慣

v20我阿媽剩係用黎打電話同開m記app都死底板

無用過120hz真陰公

打機只用pc/ ps5
sorry

120hz關啲垃圾手機game撚事
手機要用手指做input直接同mon互動
有120hz啲反應直接好多同動畫順好多
而家2021仲比6 7千買部60hz嘅iphone真係onL9
啲濕9大陸機3千幾蚊都有120hz, iphone

iphone 就係贏在本身一直都順
係andriod咁撚on9玩到4核 8核部機使用上仲係會滯
要推去120hz 先覺得順少少

LG由G3開心部部都壞底版，用家對佢無晒信心，撤出左香港市場啦，而家要買好似得韓水同台水，SONY都叫有機賣，仲有共碩

LG 連廣告都唔覺有

其實iPhone X開始已經120hz touch sampling rate
而Samsung S20系列開始有240Hz touch sampling rate

不建議你做豬隊友

執左好耐啦

iPhone 價錢不如買番iPhone
an 機只值二三千

HTC仲有港行，但係港行唔係MIT而係MIC

係an 機唔值一皮野

xperia1 ii我8千買，依家都有啲後悔

我代表Sony 多謝你
對抗Apple Samsung 嘅實際行動由你做起

由頭到尾得你係到講緊打機
真係慘 俾apple困住嘅傻仔

an 機二三千俾盡，反正用一兩年就一定要換

以前覺得HTC好撚正，特別係佢部HTC NEW ONE(M7)，設計係當然與眾不同，前置雙喇叭1080P MON，金屬機身，同埋哥時HTC SENSE都仲係好好用又靚。
結果之後SENSE越CUT越多最後同原生無分別，旗艦機越黎越退步，用完U11之後直接轉會SAMSUNG。

樓上D reply大把人an機用三年幾四年你無視咗？

想像唔到3.4年an機個體驗會係點
我老母部機2年 我用一用就想掉咗佢
不過個個人體驗唔同

835 打後啲旗艦機仲好夠用

啱 你啱

我依家用緊部3年半Samsung覆你，除咗影相差咁D之外冇lag冇慢冇乜大問題，甚至一次都冇壞過

你貪平買廢機咋？

旗艦都係咁 s10用一年成日hang
鎖都解唔到 真人真事

屎為都開始收皮 好多屎為用戶換機都開始揀屌米或三叔
凶宅胃信都開始要賣屌米 不過屌米用家多數都係自己上官網買等人送貨

sony可唔可以爭氣啲，成8000部機無咩特色功能，我就黎受唔住誘惑轉會

Android 市場
基本上窮撚/貪平既人會用屌米
有啲要求既就用三星

s10用咁耐都仲順暢，係電用得快咗
呢一兩年都冇太大進步，繼續用落去問題不大

An機最大問題係app啲廣告同後台係咁run send data, 特別係大陸app,係導致lag同燒電主因

當雙moon用真係超正
尤其是要覆人嘢
上下睇真係無得頂

你話點咪點
反正我唔會買

有2個第2朝起身著唔到機，冇入水

如果你用落冇嘢又真係幾好嘅，spec 靚，ui 功能齊
好過今代降級，粒cpu 又唔得

希望其他品牌生性D唔係電話只會愈來愈貴同無得選

藍到黑老豆係華為fans
換機指定要華為

Android碎片化問題唔解決
IOS只會越做越大
換一次Android機起碼搞半日
保安上大家又care左

我唔理佢二手跌價唔跌價啦 總之就唔襟用
我以前note2用左年令左右舊電就開始倒水
跟住先知原來身邊用note2啲fd個個都帶住幾舊電係身
之後就用v10 有個同事個時用緊g4 岩岩好未過保養佢死U返左廠整
我仲笑鳩佢 點知我岩岩過左一年保養就死U
死之前無任何先兆架 我純粹換電重新開機就開唔到
而家用緊iphone X 18年頭用到而家乜事都無

Diamond 先正

diamond 個樣冇得彈, 但電細又hires mon, 一日要叉幾次電
當年冇尿袋, 有同學去電腦室第一件事就係拎條線出黎叉電

你真係活喺自己嘅平行時空

傻西你當小米死咖？

淨係提Apple三叔LG 罪大 HTC
你唔識华萎？
早一兩年其實好撚多人用
不過而家冇Google聲勢又跌返姐
仲有小米 OPPO VIVO Realme呢d大陸機都有好多窮西或者廢老藍屍用嘅
連OnePlus都有人用
反而Nokia出返An機都冇乜人吼

不過平心而論
唔買大陸機嘅話
選擇真係唔多
得三叔係好少少
罪大1、5始終唔得

粒u一樣

啱
所以用屌米

我用iphone

係唔明小米同an點解u一樣價錢差咁遠

以本傷人

講本三星仲多喎

唔賣平d?

點會
屌米背後係中共

三星背後韓國啦

屌米根本唔駛dum錢落去部機嘅security到，加上佢地出用戶資料支共出錢，韓國支水喉邊有得比

適者生存

如果淨計u，iphone同一系列用同一粒u價錢都差幾千

所以手機市場不嬲靠宣傳吹大晒d功能最核心粒u咪又係一樣

講到蘋果三星唔奶咁

奶共同勾結係兩回事喎，邏輯呢？

仲用緊HTC
U11+ edge sense 好方便wor
其他新機反而冇

勾係勾結韓國政府者
冇證據你講咩都得嫁啦鬥吹

htc u ultra會烙印，明明係lcd mon

韓國有錢就唔洗奶共啦

咁你對支共品牌咁有信心咪買囉冇人阻你喎

我用蘋果嫁喎
係睇唔過眼3星搵笨
屌米同u平咁多
三星比傻仔買

係因為小米係其他位置cut返 budget
小米本身online marketing為主已經慳咗一筆
然後每部手機嘅OS都有廣告去填差額 (你甚至會係settings見到廣告)
而且小米行market penetration策略 佢每部手機嘅盈利不高於5% 有多會投入返公司做平下部機 佢想先用低價攻佔咗個市場先慢慢upsell你去貴價啲嘅產品 (其實宜家小米旗艦機嘅價錢都升到開始迫近Samsung)

簡單嚟講，價格唔同係因為兩間公司嘅銷售同盈利策略唔同

Sony有Side sense

唔介水機咪試吓pixel

依然用moto (lenovo)

愛國

愛日本國